政府明唔明，其實好多人睇唔到將來先上街

你睇星加坡，有自由咩？
人地個個有樓有工開，青年人肯做就有出頭天

起多D樓啦，想瀨共產鞋底就唔好痴商家佬啦，屌你老母咁撚大貪開兩邊瀨，屌你老母

使鳩理你咩 反正個政府都唔使同你負責 同雜種負責就得啦

所以咪搞到雜種頭痕囉
地產佬必需死

True

政府同共產黨真係蠢撚過隻狗
如果人人有屋住，會有人反抗？屌你老母

你地政府同共產黨講刁民累事，背後自己同商家佬cap水搜刮民脂，屌9 你

共產黨醒下啦，香港人個個都係狗，你比個狗竇佢個個聽日入共啦

識咁做就唔會係共產黨，共產黨不嬲係吸市民血汗，造就 國進民退

唔洗咁遠 睇澳門就知

你當政府班友真係on9咩 點會唔知市民想點
但人地係向中央負責 洗鬼理你班市民點諗

講真
政府係毒撚18歲個陣每人分發一個性奴
仲點會有人搞事

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

其實真呀，安居樂業邊個得閒理。
問題係安你老母居唔到呀

咁d醫生一定好得閒

如果做到每個人安居樂業，生活有保障，起碼都叫做做好左民生呢一部份。
但依家係之最基本都做唔好

佢都唔想你有將來 就算聽你講野都唔鳩會理你
最好你有能力既走哂 無能力走既唔好咁多嗲亦無能力反抗
正苦想點就點

屌但我地係唔會咁就屈服架仆街！！

我又諗起我屋企人話：

窮人先會不滿上街，如果政府想疏散，只要宣佈被mark到樣既，會被從此褫奪佢住/申請資助房屋既資格，就即刻少一半人去。講真，有錢既10個有9個都錫身，無錢個堆睇在利益份上都要肉隨砧板上

佢明啊
心諗關我鬼事 唔撤唔落台吹啊？

醫生現在做撚死你知唔知

因為而家要討好太多人
高不成低不就

坡仔政府係想星加坡強大
香港政府執行政治任務

樓價gogogo

所以遊行衝擊暴動
唔應該為咗反送中

冇鳩為

應該係反高樓價
反地產霸權
反炒樓

仲要開個on9大魚 比錢比人駛真係當人on9

我淨係見到一班年青人好勇武暴力上街

爭取樓價go go go

幾時搞

Join

政府唔會搵學者去研究分析
好似咁多年青人學生自殺

單單都係即時case close
唔會去調查

所以飯民咪高舉不流血不被捕囉
成功既抗爭邊會有呢d主張
根本佢地都係體制嘅既得利益者

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

人人有樓住
香港地價跌
政府收入跌
人民失業
香港赤字
人民上街
政府管治危機

屌你老母咩，加多樣反地產霸權，改革政府用地方式ok嗎？

你試下將香港所有人資產按工作類型平分晒俾七百萬人，人人都有間人均面積二百尺嘅屋，警察殺人放火金腰帶都冇乜人理啦

佢哋自己都要炒樓

星爺

連登仔點會無樓

仆街政府！

明明香港人核心價值就係錢
肯比少少利益撚有人反你咩, 支持共產黨添阿
豬咁蠢真係

禁撚易咩 同錢講byebye 無錢點買物資

電影都有講
如果個個都安居樂業，仲邊得咁多人出黎反清復明

明
但佢要消滅你

中國人炒樓炒到全世界屌晒鬼 國粹黎
共產黨係賣樓方面應該都算全世界最資本主義

真係唔使理鳩你地
你地最叻最勁做到咩
由天后行到中環散水？

源頭根本就係政制問題

重有....
有層樓壓住你班友先容易維穩。

政府最怕有錢佬, 兩野就倒台

香港政府